遇到WhatsApp白撞應該點反擊

Block 啦
費事曬時間

又問九價疫苗

連詐騙電話都唔想同毒撚傾計可唔可以覆下我

叫佢想落黎就好好地學用wtsapp
然後講香港每天過萬宗確診，落唔落自己諗
順便話你識門路可以免檢疫
先轉幾千蚊過嚟交申請費

我都遇過 但講左幾句就收左聲 唔知想點

get a fuking life

搵啲現實生活嘅朋友傾吓計

揀門手藝學下

拎本書揭下

唔好浪費時間係呢啲傻閪嘢到啦

醒目，幾千蚊有啲少

放J圖